## Теоретичні питання

Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.

***
### Відповідь

Деструктуризація - це процес розбиття складних структур, таких як об'єкти чи масиви, на окремі елементи за допомогою спеціального синтаксису в JavaScript. Це дозволяє зручно отримувати доступ до потрібних даних та спрощує роботу зі структурами даних, а також зменшити кількість зайвих рядків коду і зробити код більш елегантним.

***
